其實有冇人個心隱約覺得自己冇資格溝女

讀完書
揾唔到食
一係做文員
揾萬頭
一係紀律部隊
又唔慣
一係揸車
又冇牌
一係做三行地盤
又唔識人
連讀唔成書mk妹
揾得仲多過你
唔好講副業偏財
正常做sales
快餐店主任/經理
清潔洗碗看更樓面阿姐
睇住佢地
你身為一個正常男人
真係會好灰
仲要使老豆老母十幾廿萬
三年大學
加埋d咩pre asso
咩foundation
都唔及
中三輟學
出黎做三行裝修
而家過千一日
以前落中環
望住成街ol
自己永遠溝唔到既女
已經好灰
而家落街
自己條邨
望住麵包舖老細個女
點解佢人生可以咁開心
鬆弛熊圍裙 箍牙 白白淨
如果有得揀
真係未必讀上去
出黎整餅整麵包好過
再行過d 7-eleven
連淋咖喱汁落魚蛋燒賣條女
都唔會吼我
你地睇下求職版就知
點解會咁
我係咪好傻
以為讀完書有d墨水
出到黎實考到officer
點知連clerk都係做最低級個隻
天真到痴左綫
女又溝唔到
十幾廿萬又未還
邊有人咁傻
你地話係咪

咁由低做起囉
放棄好易 堅持好難啊ching

巴打唔洗咁灰喎
溝女其實真係唔洗咁多嘢
雖然話或多或少都有關
但係始終講嘅都係有冇心
你有心, 肯花心思對一個女仔佢好大機會會受(Bitch除外)
自信都冇就真係唔得
心態決定命運

揀d同自己差唔多質素嘅女囉